警察掉轉

已炒車
已炒車
已炒車
咪再傳條片
對家有心裝我地
咪再傳條片
對家有心裝我地
咪再傳條片
對家有心裝我地
咪再傳條片
對家有心裝我地

推

唔好post條片上黎
唔好post條片上黎
唔好post條片上黎
唔好post條片上黎

磚

你UP乜撚野?

總之有條片
應該係對家扮市民拍既
影住警察喺天橋掉磚
但其實天橋下面係有泥頭車接住d磚

丟磚吓話 開個post啦ching

係炒車....
popo掉落車尾車走

藍田呀?

不推文，唔玩Fake News

Jm9

掉轉搶頭？
掉轉乜嘢？

agger 向fake news說不